你地仲係香港人既，而家即刻出煲底！

出去幫手！

推

推啊

屌你老母搞死人

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

幫手推下post

push